返工返到懷疑人生可以點做?

每日返工放工返屋企不停loop，返工多野做到返到屋企都要做野。 搞到好想唔再做呢份工。 但又覺得自己無料無公司請。

本身無咩朋友加上放工都無咩自己時間，想增值自己/或者識下新朋友唔得。眼見一年又一年咁過去，開始覺得自己人生無咩意義

個種咁就一世無力感好重，有無巴打絲打有相同感受

一年去一次旅行

加油

去個時好開心，去完返到黎又即刻有返個種感覺

掃撚曬啲野落地下以向老細表達不滿

至少開心過

做左一年野同樓主一樣諗法，連買野去旅行既想法都無哂，搵女朋友都唔想，呢排仲想自殺。

成日係到諗，比你搵到第二份新工，做做下最後未又變到無晒自己時間。香港有邊份工唔洗OT又少野做

其實真係有
不過你同我搵唔到之麻

在細微事情上尋找樂趣，成為生活重心，
工作再多再繁重，心態上仍能戰意高昂。

歡迎有興趣巴打tg詳談。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

試下做啲唔同既野 例如唔同路番工/放工 就會遇到啲新鮮事